[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(224)

次次睇到篇潮文都覺得好正

強烈要求po主大人開個專欄比小西大師
《西人西語》

笑撚死

佢係咁嫁啦

20起?

我剛才不停咁睇223，223.....咁幾時先出224呢？
心諗......連登仔唔係update 得好快既咩，7架

點知....

追劇咁款

又話擺埋上 #1

人唔可以寵壞
可能你會覺得
他只是個孩子
但係呢個孩子唔係非一般嘅孩子
變臉神速 傲嬌絕頂 是非顛倒 黑都變粉嘅孩子

張圖笑到癲
睇下隻手嘅gesture同埋個微笑
隻腳仲有少少gut高
好鬼過癮

家姐～～
224啦！！！
換走我篇野啦， PvC兄剛剛篇野正d啊

咪撚痴啦

咪再抽啦.....

家姐225果陣幫小西大師開個《西人西語》專欄
長期置頂加企鵝手圖

靜撚哂

小西大師幾時出第二篇潮文

上面未有

有冇人聽日去donki

有啲心動

0就0啦

linkin wtf

你地今日hug左不下十次

都好啊 我都係咩都冇

byebye

?

想屌

快到。。。。

好似monkey 咁快

蕉蕉都可愛

g持

屌你老味 annabelle差評

好悶

[member] What 7 u say?/member]

後日先 個frd開party

屌你唔係都有份呀

With....

我柒頭

人人都識你啦

可以收皮未 好煩

企鵝手果個呀嘛

乜嘢企鵝手 up乜撚

我無。。。

男神們杯我（黃生 綠茶）
毒撚們又杯我
我可以去邊

地獄

你係男神

一起？

咁你要日日同我睇鬼片

抵啦 畀人做

[

你唔知你比人鬧返轉頭咩

屌好撚好笑

吓 邊個

屌 原來條on9仔

我咁忙 撚會在意啲毒撚咩

係囉你哋聽晚去邊

還自覺有幸繁忙是一種祝福真有福

我每日都要做功課接job同frd出街 好得閒咩

話自己唔肯識人 根本就無人想識佢你係正嘅一大班衝去你到啦講埋啲廢話

係㗎 成班死姣0呀 要唔要同嗰位毒撚一樣唔肯識人呀

Sor唔想理 反正又唔係我生活圈子要必要處理嘅事

又玩大紅字不了

佢係咁

哦 咁我走囉 廢事搞到我好似代表咗大家

想睇返
真係好正

挽留

有矛人可以搵返跪求

做乜

有人話要

咁好人嘅

個個都係咁講 話我好人

咁惡都話好人？

惡唔可以好人？

真性情⋯⋯好野黎架⋯⋯⋯

ok bye

你好高嗎

差唔多啦

ok la 大把人都係咁

🤔

下 點解我75勁肥..

因為舉起手？

佢地剩係屌我火車頭

點會唔知 打麻雀三個圍一個

吐痰落你個口

有咩藥食

其實呢 我無邊行邊食 掉落地比人捉到要罰錢

成日見到

細兜

做咩事

依d大陸男人絲襪..

+1

+2

新人

我好想食少d

好肚餓呀

我食少左勁多⋯⋯⋯番工都無時間俾到我食

same

好飽

之前可以食iqos 依加好難買

我想食個杯麵 不過聽朝要見客

我多多地

大陸人著西裝 硬係有啲7

傾左d咩 我金魚腦

農民

唔明點解要禁電子煙⋯⋯⋯⋯

我之前home office 兩溝咁食 仲要好平

咁個身乜會有煙味

官商勾結呀

遊行就唔好食煙啦

我想食大家樂焗豬呀

係咩其實....我討厭政治

我厭左⋯⋯⋯⋯成個星期無去大家樂⋯⋯⋯

我以為講緊返工
岀去既時候要係前面走返去後面食

我基本上一個禮拜會幫襯到三次左右大家樂/ 大快活

早餐 雞扒

平時番工會帶飯⋯⋯無帶就大家樂/譚仔⋯⋯係近排唔知做咩 唔想行入呢兩間野度

譚仔/ 南記

呢兩間唔知點解大家會鍾意食
好撚難食喎

鐘意食米線⋯⋯而譚仔又周圍都有⋯⋯

我朝頭早鍾意食炸魚柳

我要炒蛋+羅白膠就夠⋯⋯⋯有時大家樂有銀針粉都好好味

羅白膠成日無貨

本身唔鍾意食米線
所以對呢兩間嘢都冇乜好感
唔鍾意米線個口感
如果要食中式粉麵嘅話 淨係鍾意食牛腩麵雲吞麵嗰啲

雲吞

我公司樓下個間8點幾 9 點都重有

我麻麻個d 黃色麵

我唔鐘意幼麵陣味

#metoo

大家喜好唔同

我仲未訓醒..

玩洋腸

幼既我都唔鐘意

咁辛苦可以咁晏起身既

幸福*

返11

係呀 之前仲去台中聽佢哋添呀
不過係聽勸世美少女

想唔想要粗嘅

洋腸溝我我都受 最緊要有

我就唔撚鐘意

有幾粗先

要食粉絲？

唔撚roll 草 唔撚鐘意

??? 唔明了

唔撚鐘意

叫我留低 我就上左高鐵

收埋佢啦你

好似fiji

無....

??? 去邊

睇過勸世美少女就ok了

... 好cult

88

訓喇88

屌訓唔到

講個bedtime story你聽

Ok 錄音

點解唔得

男神

今朝打左

打左 越打越精神

會無野射 日日打已經唔係射得多

哈哈哈邊到輪到我黎
宜家唔夠啡lin粉黎

之前見到人地話你好靚仔🥺🥺

飲維他嗰隻杏仁飲品會唔會簡單啲....

三點

真係唔明點解佢咁紅

...

無

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(225)

拉鏈條繩咋 諗咩吖你

hug

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

Good morning

你做咩咁早起身？

家姐 ～ 早

我想講呢......其實我向來爲人作風都比較低調
唔想咁出位 所以其實公告欄可以刪左我既野
如果你堅持 我都冇辦法 不過.....

我個名係炯植

漢森？Handsome?

我叫炯植
唔係桐植

你明唔明

我意思係你公告度打錯我個名...

早晨

J子朗係邊個 係咪TVB嗰啲

Sor冇睇大台好多年

我問號咗 我係咪入咗平行時空

黑先好睇喎佢

係咪我問題 佢白嗰陣麻麻哋

唔開名認唔到係佢

幾時到1001